呢個係邊間既記者 好撚勇救命

個光頭黑警5秒左右支雷明登上彈指撚住市民
呢個記者第一時間衝上槍頭個位用隻手擋住同佢講"唔好開呀"

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

推

痴撚線
我真唔夠膽

文宣出尼做野，推撚爆佢

記者

Push

係香港做記者真係慘

依個咪之後俾立埸屌佢唔好累死人果個囉

對記者獻上最高嘅敬意

推
心態真係好重要
老士啲講句
怯！你就輸一世

戰地記者

推
有冇巴打知邊間媒體我要課金

respect

Respect

唔知唔知 唔好起人底 邊間都唔知 知道有好記者就足夠 喺度表揚佢應該都見到
辛苦曬啦記者哥哥 好型

㩒錯負皮。有怪莫怪。

用手擋槍CLS好勇

啱

但如果以事論事既話佢呢下行為真係好值得佩服
個光頭黑警咁既情緒下真係有機會隨時開槍 隨時射中佢

點解屌佢冇睇到呢段

光頭佬個下痴撚咗線既話真係飛機都無得打 請受小弟一拜

知道
但佢救左好多市民條命

諗起 占占占人

個身型似之前係上水橋救人，沙田救狗果位攝影師？
唔肯定等FC，不過上述果位攝影師係TVB的

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

respect多謝你

警犬父母車頭相

MVP呀！

點解會屌既

型到

其實記者朋友真係好偉大

push

唔好講人地係邊個呀 但都要推 好撚勇 光頭佬都俾佢吓一吓

如果係 我求下佢離開tvb

英雄個光頭佬真係隨時開槍

唔係立場屌喎

但睇片呢個好似後生過TVB個CAMMAN喎

而家香港做記者同戰地記者無分別

記者哥哥好勇好型

佢開咗槍，激起民憤，相信佢都好危險

我一直睇立場好似係其他記者屌立場做和事佬話大家自己行家唔好嘈

隨時做戰地咁

佢哋已經係戰地記者
估唔到有一日香港都會出到戰地記者

今晚既話佢一定死

想知發生咩事

真係有上膛聲，屌

佢最撚顛係 上堂，真係唸住開，屌佢老母傻撚左呀

開左就無得返轉頭
記者都救左佢一命

我都好驚
不過係驚佢唔射頭
開咗槍都唔夠noise

I mean 如果我企喺佢面對

講返清楚D先
係其他記者圍屌一個記者 跟住立場做和事佬叫唔好嘈
但立場收音唔夠好畫面唔夠清我都唔知咩事

屌佢老母一舉即上膛 完全係想射死人
煲大佢

記者哥哥

天水圍啲黑警公關好少少就表揚
洗唔洗提返大家西環？元朗？
記撚柒住全撚部黑警都係過街老鼠

重要唔止一個
好多都好勇敢

倒不如…

因為佢掛左記者證但係上去濕左黑警一下
其他記者驚啲狗亂咬人 咬埋其他著住反光衣既人

好偉大

唔係立場屌，立場做和事佬only

立場話
有幾個記者話佢嘅行為會連累埋其他記者
跟著就冇多講
我估可能係記者介入違反左記者只係記錄事件嘅原則，會令啲狗當晒所有記者係阻住佢哋

記者哥哥
番工要小心啲唔好受傷

巴打你覆錯POST?
我冇表揚黑警

勇武!!!!

屌你老母 上埋彈

型到呢。。。。

未FC
好似係佢個陣出手打狗 然後其他記者就屌

佢濕唔濕班狗都照咬記者嫁啦

如果真係濕左一下既話就肯定唔係TVB既記者喎

Sor 唔小心禁錯負皮

唔知邊間 不過肯撚定唔係tvb

up

- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條例
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

光復香港 時代革命

佢果下係咪上膛聲

支持！

感動

係

型到嘔電

但係兩個月以黎我見到好多記者有突發事都行到好近D黑警度影架

班黑警追打記者

Respect
謝謝你們記者

好撚癲
追住枝槍擋

冇打人 只係因為行得太近

急，快煲大散彈槍事件

好勇 好型！respect

救人緊要d喎我覺得

屌你老尾點解家陣先發現你條垃圾

我好似見到佢比同行屌 話佢行得太近影黑警

呢個ann姐黎
唔記得轉AC自己覆自己

香港記者好值得respect

光頭黑警，有無一個係正常人？

無啊，我屌你老母

如果係tvb 大家會點？

咁可能係其他記者都擔心佢出事加可能令到其他記者有危險姐

噏乜春啊

推到有媒體名 寫信去表揚

睇fb 下面回覆話剪左前段，係發生左咩事？

差啲做烈士，小心啊記者朋友、
啲狗無性架。

呢個其實喺記者界都有好多爭議
有張好出名嘅相係黑人小孩喺隻鷹前面，就被隻鷹獵殺咁樣，都引起過好多言論，有興趣可以google下，張相中譯叫飢餓的蘇丹

多謝你

勇武記者

十八區同一時間天台撒罷工文宣圖落街，有無得諗？

之後就影到佢用槍指住記者
可以作故仔了

有睇過呢d議題
始終覺得拯救生命應該係行先

之後佢喺巴士站度影得好埋，好貼近個光頭，然後俾好多記者圍住佢鬧，話佢累埋佢地。

Source from 睇立場live，但立場記者無份屌佢，只做和事佬。

《飢餓的蘇丹》成名令更多人關注那小女孩的命運，成千上萬的人向《紐約時報》打電話，詢問她的生死安危，但是《紐約時報》編輯們和凱文·卡特也不知道她的下落[9]。當大眾得知凱文卡特沒有向她施以援助，就大加批評他沒有善心，就連他的朋友們也加入批評者行列，認為他當時就應該放下攝影機去幫助小女孩，但他卻眼睜睜看著事情發生。凱文·卡特如此解釋：「當我把鏡頭對準這一切時，我心裡在說：『上帝啊！』，可是我必須先工作。如果我不能照常工作，我就不該來這裡[6]。」

其實，有另外的說法，是當時凱文卡特將身上的水和一點點乾糧給了小女孩並趕走了禿鷹才離去。但是最後凱文卡特受不了眾人的攻訐，孤獨自殺。

好撚型

睇返立場姐姐：沒有面孔的抗爭
好似係立場姐姐行得太近，比行家鬧佢
(唔知係咪果一次

btw呢個記者哥哥真係好勇敢

型到。。

係咪聽到佢蚊雞個下聲

[突發]連登仔醒水兩點又夠鐘帶風向

仆街
個記者咁樣衝出去會唔會轉個撚頭比黑警告佢「阻差辦公」加多條「協助他人暴動罪」嫁

推
唔好開名呀
呢度讚就好

嗰次cctvb救狗又唔見比人圍屌多撚如啦欺善怕惡？

睇補相哥哥條live

呢條友似玩嘢
多過真係記者。

佢去到後面畀真行家圍屌。

光復香港，時代革命

鏡頭對槍口

感激記者
冇你地就冇人知發生咩事

呢啲就會俾人話冇記者既客觀立場
不過我認為呢個行動先係一個人應有既表現
冷眼旁觀記錄一件事既發生只係助長惡勢力一方

Respect

唔係呢個位喇

係後面入到商場
佢走去光頭佬真情貼住佢係咁影

似係玩嘢多過真係記者

真鎗實彈？

課金+1

我正式宣佈香港記者係全世界最撚高汁(大公文匯果D另計)

職業原則點都唔會大得過人既道德啦

*直*情

好多人讚添

大家要保護返記者呀

夠薑

唔好意思借一借位
黑警襲擊路邊白人女性
放咗上Reddit

幫upvote

遲早有日d狗會打死班記者
佢地憎記者憎到入骨
各位要小心唔擔保佢地幾時失控

借位
有冇在線朋友，幫忙舉報此FB專頁？

我認得佢，好似係大公報記者黎
匆相認

所以好多記者都話唔好搵記者擋
佢地係中立既唔應該企記者隔離

文宣！

好難相信
大公係恨不得用實彈射示威者

之後被人圍屌果個。好似話自己係馬拉記者？

一個卑微的請求：731 9點30東區法院 義士需要大家

良心記者

唔小心㩒錯負皮

比戰地記者更戰地
戰地記者都唔會企係一支上左膛既槍前面叫唔好開槍

錯手開鎗大撚鑊, 散彈鎗,
真係遍地開花

睇立播直播2條片1:18:00左右已經有記者屌咗幾句
應該話佢追得咁貼，遮住其他行家影唔到
之後就係商場貼住隻狗嚟影
搞到隻狗衝去另一邊爭啲打錯人先俾行家圍屌

佢衝出嚟咁擋唔知啱唔啱記者行規
但睇佢其他行為，又真係缺少咗少少記者應有嘅觸角

每次都企最前仲要俾狗屌
佢地個個都好出色
我絕對認同係戰地記者

勇係勇在佢為左拎大特寫兜口兜面拍,同自己係記者唔係佢目標,好多人都敢

先唔好斷定佢係同一個人先因為未fack check
但佢救左好多市民條命甚至救撚埋個黑警
可能就係佢一句唔好開槍個黑警先醒一醒知道唔開得

以為膠劇成膠到既場面竟然變左真實...
記者哥哥係邊間？

係咪錄到上彈聲
好撚恐佈
當自己鐵甲威龍？痴撚線黑警
咁多人，一齊囉你命容乜易
以為自己好威呀？過街老鼠

我愛你

你要fact check就睇下立場條片
佢成日企喺補相哥哥前面
衣著姿勢都一樣

都係嗰句，我唔係記者，唔知佢呢個行為啱唔啱
但如果個黑警真係醒覺
就唔會keep住拎住支槍繼續裝兇作勢

似

佢唔係醒覺
佢係聽到之後先諗到開左好撚大鍋
然後繼續做黑警而唔係殺人犯

其實記者個身份的確好尷尬既
但我覺得都係睇情況
老鷹單野我覺得可以影完再救

今晚呢單如果真係開槍既話埋身擋都無用
打中記者反而會複雜化成件事

所以紀錄定救人 考慮完個環境仲要了解埋自己個位置就最好

啲狗又屌記者協助暴動了

頭個幾秒個下係唔係上鏜聲嚟㗎

呢啲已經唔係記者
而係war correspondent 戰地記者

9成係 有呢下聲果陣個個都向後退

橋果個好似大舊啲高啲

係另一間叫佢唔好咁樣
會累埋其他行家
補相哥哥叫大家冷靜啲
唔好燥

記者係香港最高尚嘅職業

傷左好多個了

佢上膛呢下一定要推比媒體報
呢晚唔係示威 好多都係街坊黎架屌你老母死黑警

都話勇係記者
次次班狗掟咩都第一個衝上前影
有咩衝突又係第一個仆到最前

黑警將人類既獸性完美演繹左出黎..

仲勇過係巴勒斯坦 伊朗d記者

有d暈，唔知關唔關手淫過多問題
btw push

真係好痴線想睇佢第一身鏡頭嘅片

真係勇到仆街

好人一生平安

好勇呀佢

慘過碼頭咕喱

記者

你知唔知你地以家差佬已經唔理你地
就算你地影到 幫你地影到有利差佬嘅嘢
但哩刻佢地係情願咩都影唔到

所以佢地以家連記者都打
因為連元朗事件佢地都拆得掂
你地記者比人打 點會拆唔掂

你地唔好咁勇啦

記者哥哥多謝你呀以命相救

依個記者我好似今朝係調景嶺見過佢
有講過兩句野 多謝你

帶黃色頭盔個個 ?
另一條片比自己同行屌喎
不斷行近影警察大頭煽動警員情緒
跟住比其它記者捉埋一邊屌老母

屌，聽聲係唔係連膛都上埋

得記者保護市民...

第5秒雷明燈掹雞聲
相信打開機嘅巴打一定認得

反而想知呢位記者影到嘅片，幾時先睇到

雷明燈上膛聲

打過機一定認得

係俾立場屌個個，另外有post講

「有片有證據」無勇武扮記者攻勢任何人，不要分化

上埋膛
真係想開槍咁撚樣

我覺得會比左個理由啲狗話記者阻住做野

推！

好勇！！！

請受小弟一拜

究竟係佢俾圍毆先拔槍
定拔槍之後俾人圍

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課
痴線

記者喝止警開槍

尊重記者

衣家d香港記者全部逼著做戰地記者

致敬

都會讚好

有無方法可以阻止佢收到舉報, 好似tg果啲鹹相廣告咁

聽朝東區法院要人！！！唔好當義士係 condom！！！

香港人起身未

係, 睇雞寶見到, 個記者直頭擋住佢

記者既本能真係好專業

85罷工

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

未簽既幫手簽下 唔一定有用 但唔做一定無

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

感激!

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

記者大佬

行家實知 唔好爆出來啦

一陣比警針對

［廣傳］ 有咩人組成獨立調查委員會？！

當人們不再畏懼槍的時候，就是成功的時候

屌 tvb 救狗又唔見咁講

傻仔白衫狗揸住支雷鳴登就以為自己好撚型，點知個個義士都唔撚怕死

係光頭狗種

開槍會有咩後果？。

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

香港英雄處處

Cls

戰地記者咁

對唔住撳錯負評
記者哥哥好波

應該唔係主流媒體記者

因為唔會咁影

得記者係保護市民

好有型 勇到呢

咪推
佢之後衝得太近影相
差啲累死其他人
俾行家屌到仆街
仲懷疑佢係咪記者

8月5日三罷

呢排唔係好扯得起 係咪jj生病了

有第二個post有片佢有拎返張記者證比行家睇

推佢老母

良知

我係香港人，8月5我會罷工

8月3 旺角遊
8月4 港島西
8月5 齊罷工

日子久了 但絕不可以麻木

係呢度多謝你

攻擊武器坐得耐，社會運動被你害
平民示威變暴民，國際不再支持香港人

嘩屌

人工又低

難怪d黑警嬲撚埋d記者

我想喊⋯⋯

五大訴求!
光復香港 時代革命!

感謝！英雄！

香港戰地記者輩出

老老實實對我黎講呢D先係勇武。
我諗呢D勇武所有香港人都會支持。

記者真係好專業

Send比外國記者會

戰地記者

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

[八五三罷] 對8月5號罷工一事有感而發

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

(多片) 天水圍恐怖襲擊 推上熱門

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

屌你老母 我好想幫佢含

慘過戰地
做戰地一定係避開啲彈，順便救下人
香港做救人已經係基本盤，仲要衝出黎食彈

應該係香港人黎

真心好勇敢

係邊間架？

推

支線任務：
［同中藥界攬炒］廣傳：唔好買海味同中藥飲片

多謝呢位記者

係 好勇 救示威者

【大家入嚟諗諗】精神病患者能否擔任警隊前線(配槍)職務？

自殺咗 唉 咁呢樣係幾矛盾嘅 佢一心諗住職業道德 但忘記咗做人嘅道德 到最後後悔都無用。。

痴撚左線啊隻狗

佩服
感激

好勇

唔好意思入嚟阻一阻大家幫我推一推佢
[推上熱門比全世界嘅人都見到]大家同我冷靜啲入黎討論下除左陪審團仲可以點樣救班義士!

呢幾個月冇一次唔係搵命博
前線記者真係抵加人工

睇翻條片真係好撚驚個光頭佬唔小心走火
個記者就真係係咁先